其實好反智成件事，大家唔係應該陪前線手足一齊上，成堆人開條路拍手有鬼用咩

廢除功能組別 2020雙普選

有啲第一次出

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

我都好想知 多謝人幫你擋? 點解唔可以一齊行 仲要有次見過條物資鏈由銅鑼灣去到灣仔咁長 傳幾耐先去到前綫